神根地區自駕求救

請問有冇人試過由捷克直接自駕到德國
有冇咩錢要畀或咩證要攪
有冇實際經驗分享

我自己想由ck揸車去國王湖再返布拉格
多謝分享

無，直過無邊境

唔該巴打